滙豐降最優惠利率八分一厘，周五生效

是11年來首度下調最優惠利率

存款減息
姐係叫d人拎錢出黎投資好過存係銀行

供樓供少啲

樓價gogogo